陳秋實？

佢係咪死左？

人冇事，但俾中共禁左言

佢好似完全冇出現過

大外宣

自己人嚟 點會有事

捉左佢左咁耐，應該唔係了

係牆內講真話死路一條
唔係點樣洗班大陸豬腦講自己0確診

自己condom自己掉?

失蹤左200幾日都大外宣

想知佢d野可以去youtube follow徐曉冬，佢收到陳既消息會講下